吹奏安東尼奧(東狗)嗰班撚樣係咪弱智？

咁能樣都唔入

拉

幫。

麻兄 志兄 范兄 三條友死全家都不為過啦

安東哥 華鼠福 史達寧
呢條英撚鋒線一場入幾多球

同意

安東狗背叛咗我地英國啦

咁安東哥同史達寧哥組成牙買加鋒線囉。

安東尼奧哥背身對抗尾機。

牙買加佬全部勁撚bulk 史達寧條撚樣成個乸型咁
我哋牙國人一定種族歧視+網絡歧視到佢喊

你條撚樣有份吹奏

尼哥好撚屈

當你身後有世一攻中同世一b2b，你只需要頂著對面中堅hold到波彈比隊友就夠。

你牙國定英國人？

多重國籍冇問題啦
梁天哥都中國香港人

系 最早吹奏个条谂样快啲死

你勁小氣

哇 呢健一早應該死

你井紧健定奧

樓主信d重度鳩up其實唔好得幾多

您

反派不反樂？

我反派角色。